有聽開張敬軒既歌同我入黎！！！(2)

多謝咁多位巴絲打陪我鳩up
估唔到開到2

精選playlist
下次愛你 酩酊天使 春秋 過客別墅 緋荔榭少年 雪花抄 餘震 笑忘書 追風箏的孩子 我的天 遙吻 靈魂相認 井 塵埃落定 ps I love you

普通話歌都好正 只是太愛你 hurt so bad 過雲雨 無能為力 斷點 my way

仲有好多side track希望大家可以多啲留意 悲劇人物 不吐不快 襯 你救哪一個 怎麼可 感情用事 男孩最痛 病況 攝氏零度 悔過詩 故園花茶 家園 未來的回憶

最後最後 今年既新歌 缺 天才兒童1985 潛水 百年樹木

全部都都好撚正啊啊啊啊啊啊啊 我愛你張敬軒

我和秋天有個約會

識貨

不過百年聽咗幾次都係麻麻地

去另一個po度傾先 遲啲再推呢個po

好悶 順便推下

除咗家園之外仲有一天

家園好似話佢自己錄左四十幾把聲？

我本身都覺得百年樹木唔算好好聽
但係聽多幾次就返唔到轉頭啦 啲歌詞好中
btw 嚟緊mid term都追緊呢個post
我愛你呀軒軒

midterm加油呀
我都係開頭聽百年樹木覺得有啲失望 依家上左癮

每日都要連住聽一次櫻花樹下&百年樹木

頭文字d正

多謝你呀
好想皇上快啲再開演唱會 又唔想佢咁辛苦
好矛盾

想自私少少 過兩年開多場就好啦